而家吹風向係咁話星期六外面d人入元朗尋仇，補番上星期既劇本

大家一定唔可以中計。